連登仔開始玩到現實好多人講"你媽死了（蝗語）"

好多人最近先識

wbnmsl

台仔已經流行緊

No more sick leave

佢哋不嬲都唔抗拒支那用語

叫爸爸

NMSL

靈堂失火

因為佢哋語音一樣

係 瘋狂用D咩小三 包包

成事不足

尼馬sick leave

變左香港潮語

小三香港不嬲用緊

你媽死了師

平日講返「你老母畀狗屌」好過啦
「你媽死了」係用嚟揶揄啲支那閪㗎咋

而家已經變左真心講

係二奶/契家婆

你讀到小二之後係跳級

火我放的

回支那人先用
唔係咪用返屌你老母

第三者 as well

你扮弱智為嘜